劉伯溫係唔係神棍

十大預言

劉伯溫預言：習近平滅中共建新政
十九佳人五五歲， 地靈人傑產新貴。

解：「十九」等於「二十減一」。「二」和「十」合成一個「王」字，減去「一」成為「干」字，然後再加上「人」（兩撇）成為一個「平」字。「五五」指兩屆，一屆為五年。

「地靈人傑」指沒有了共產黨的中國和國人。
古代9UPPER 劉伯溫
從上下文來看，中國社會體制煥然一新，這裡的「產」應該指民選產生。「貴」指執政者。

這段指一位姓名中帶「平」字之人將被民主選舉為新體制下的執政者，執政兩屆，一屆為五年。